法唔法國香港法治已死

政治審判

係
搞到樓主cow唔到

樓主掛住蓋清or waiwai?

A09

老豆搵仔死左，抵撚死